未贏上到時代做年度人物 VS 贏左無時代雜誌加持

屌, 都未贏, 上到年度人物有何意義, 下年贏埋先做啦